10點喇 鳩嗌啦

自推

10

幫推

啲人出曬去啦

9

仲有3分鐘

8

我出完啦

Stand by

stand by喇

2mins!

仲有冇出嘅

有冇葵涌手足

光復香港!!

6

坑口手足有冇

5

兩分鐘!

屯門手足有冇

4

兩分鐘呀

1分鐘

Here

元朗有無呀

五期啊

3

2

屌我係5期

夠鐘

1

1111

0

！

Push

葵涌邨

好正

今日大家都攰了

冇聲

可能食緊飯未返屋企

推

葵涌邨好多人

屌冇人理

喺邊

華都好撚正 勁大聲 邊位手足咁大聲
仲聽到句 有班警察毅進仔😂

晚晚得我叫...無人理

長沙灣邨
公屋廢老地方

窗邊搵喇叭播完成首願榮光歸香港都無人應

今日去領事館叫到我冇聲

今日聽唔到人嗌

屯門華都？

早半個鐘開呀嘛

叫左冇人應，sosad

繼續

失左聲…各位加油呀

冇人應都繼續嗌

總會有人應

屯門冇人應

自講自答？

喺邊個位

仆街長沙灣冇人應

你喺邊呀 我元朗站嗰邊都係

叫到有人為止

碼頭

寶琳一時多一時少

有冇巴打長沙灣

我個邊今日好激

我嗰區之前好多人
今日冇曬聲
聽日繼續

［同我推上熱門］被遺忘了嘅貨物

應該未返姐 唔駛灰心

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

海怡手足

我自己講完，自己覆返，幾次。 而家播緊 榮光歸香港

千色嗰邊
元朗戰鬥力真係好低

今日好靜

得一個女仔應我

yoho又係冇人嗌

push

將軍澳人係邊呀

我都係

搵人嗌下啦屌

我都播緊，但冇人可能未返到

絲打

垃圾地區

長沙灣邨

屌我都係拎埋speaker係窗邊播同唱 但冇人應
我係坑口

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

坑口same

康城一呼百應

坑口人唔叫啊 去晒邊到啊

地鐵上無

你元洲？李鄭屋？

好多人嗌，大埔區

算係咁 係雞地嗰邊

聽到天水圍有位巴打叫 好細聲 唔知覆唔覆好

呢二日青衣無咗聲

唔好放棄呀 我都日日喺度叫
關燈叫可以叫得好爽
大家一齊加油

係

寶琳有冇_(:_」∠)_

好大聲啊！

康城好勁，加上戶戶有露台同空曠，加埋迴音

過緊嚟

你邊個位？

坑口有叫

一齊唱啦！練歌

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲s
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

和明苑 你呢？

叫呀 呀

我媽話差唔多成幢都係藍
所以無人應我

煜明

安定今日有個巴打幾勁

你邊頭？

富康近運動場

離你好遠

我啱啱自己對住條街唱咗一次冇人理我

一齊唱啦！練歌

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲s
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

屌叫左10幾分鐘都冇人

就算得返我一個都會繼續鳩叫

有次十點係富康天橋個邊9叫 得途人應我

愛蝶灣今晚好勁

搵人同我一齊唱得唔得

我呢邊好大聲，未停過

有無天水圍人

我都唱左 雖然唔近 但we connect

無人同我嗌 士氣低落

我元洲邨
岩岩比人鬧
仲要認埋我邊家邊戶 聽晚都唔知嗌唔嗌好

唔好睇港姐啦

我哋晚晚10點一齊唱啦

得一兩個we connected

鬧咩

有

糖水團鳩叫中

冇人嗌

屯門撚 叫啊！！！！！！

我條邨無聽過有人嗌
天北

天恆？

好 應承你

叫我收聲食屎收皮
個廢老幾有恆心每晚企定定係窗邊搵我出黎

天西一齊嗌 雖然深藍家人係廳

大埔手足say個hi

十點半繼續keep住 唔好俾佢停

天恩冇人嗌

嗌完！

痴漢

一齊嗌 雖然我屋苑冇人嗌

紅磡有冇

啱啱遲到1015先黎過 叫左頭一轉冇人應 頂硬上叫多一轉有個女仔應我
香港仔啲仔呢快啲應我！！

1030

屌 寶林冇人嗌嘅 :(

我愛你呀絲打

呀婆黎
不過岩岩元洲邨啲巴絲同幸福邨果邊有位巴打都幾大聲

好勁 仲嗌緊

繼續聽到有好多人嗌
香港人加油
光復香港,時代革命

觀塘裕民以前都冇乜反應
今日嗌得好勁好感動

晚晚嗌 激到佢爆血管

筲箕灣愛東邨好多人叫..
但我住對面無聲

邊位巴全程carry 多謝你

多謝

其實睇唔睇得出邊個單位嗌

東村！ ！

幸福嗰位巴打

10:30 元朗 叫呀！！

我都愛你

竹北街坊好波

咁掉轉 你都認得個廢老係邊戶啫

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

因為元洲邨係十字型
咁岩個廢老係我上一層嘅對角位
所以我見到佢指住我依邊黎鬧
咁唔好彩我仲要著咗燈

有冇長欣.長泰巴打
今晚得4.5個人

聽晚來你樓下
一齊，你邊座

山景有位絲打幾勇敢
一個人落去嗌

巴打小心啲，啲廢老癲起嚟放火都做得出

我呢邊就熄燈喺窗簾“la” 嗌

你黎李鄭屋呀嘛 我晚晚都係度

真係有啲驚 諗住以後落樓嗌

元樂元禧元智果邊
聽日落樓嗌

就咁話

出左去未返

我願榮光歸香港

元洲廢老多，你嗰邊有冇人嗌

好多謝咁多位竹北手足有俾反應我
係籃球場嗌左半個鐘已經feel到腥腥地
聽到好多小朋友都有嗌
黃大仙街坊最高質！